{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_040864",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/2484408?place[place_type]=GID&place[gid]=2484408&place[latitude]=33.5242541712&place[longitude]=126.5824808855&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "두리 민박"
    },
    "text": "この宿は三養海水浴場から徒歩5分の距離に位置しています。 宿の前には済州島指定民俗資料カンウンボンの家屋があって見どころになります。 でも、ペットの同伴はできませんし、入室は午後2時、退室は午前11時と決まっています。 送迎サービスは提供しておりませんが、バーベキューをご希望の場合はグリルのみご利用いただけます。 さらに、宿泊時に追加料金が発生する場合があり、満24ヶ月以上のお子様から追加料金をお支払いいただくことになります。 インターネットは無料Wi-Fiをご利用いただけますし、駐車場も無料でご利用いただけます。 ただし、駐車場の利用が制限される場合があります。 入室は午後2時、退室は午前11時です。 追加人数は事前に管理人と相談した上で決定され、追加人数とみなされて追加料金を支払っていただきます。 最大人数を超える場合、入室をお断りする場合があります。 また、ペットと一緒に宿泊できるのは一部の業者を除いてはありません。 付帯施設を利用しようとする場合、追加料金が発生することがあり、イベントや付帯施設は現地の状況によって変更されることがあります。 最後に、未成年者は保護者と一緒にいないと入室できません。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿から三養海水浴場までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "この宿は三養海水浴場から徒歩5分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "宿の前にある済州島指定民俗資料カンウンボンの家屋は見どころですか？",
            "answer": "宿の前には済州島指定民俗資料カンウンボンの家屋があって見どころになります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は午後2時、退室は午前11時と決まっています。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスはありますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを利用することはできますか？",
            "answer": "バーベキューをご希望の場合はグリルのみご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金に追加料金が発生する場合はありますか？",
            "answer": "宿泊時に追加料金が発生する場合があり、満24ヶ月以上のお子様から追加料金をお支払いいただくことになります。"
        },
        {
            "question": "インターネットは利用できますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "はい、駐車場も無料でご利用いただけます。ただし、駐車場の利用が制限される場合があります。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は午後2時、退室は午前11時です。"
        },
        {
            "question": "追加の宿泊人数はいくらですか？",
            "answer": "追加人数は事前に管理人と相談した上で決定され、追加人数とみなされて追加料金を支払っていただきます。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合は宿泊できませんか？",
            "answer": "最大人数を超える場合、入室をお断りする場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊できますか？",
            "answer": "一部の業者を除いて、ペットと一緒に宿泊できることはありません。"
        },
        {
            "question": "付帯施設を利用する場合、追加料金はありますか？",
            "answer": "付帯施設を利用しようとする場合、追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "イベントや付帯施設は変更されることがありますか？",
            "answer": "イベントや付帯施設は現地の状況によって変更されることがあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は一人で宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者と一緒にいないと入室できません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 374,
        "QA": 605
    }
}